金仔都問侯左侵，雜總龜縮？

🖕整支飛蛋先啦

唔係問候咗咩